UST Year2 trans CS

CGA 要幾多？
有冇成功人士可以分享下

UST 好難trans
爆4都未必得

認真 3.5